原來有警察覺得民意係支持警察

啱啱睇live, 有個警察同市民鬥鬧，佢叫人睇民意，民意係支持警察。真係嚇一嚇

咁實有嘅

班傻鳩入埋晒d藍屍gp like埋藍屍page長期係同溫層

人民日報代表14億人
咁佢真係疊馬既...

平行時空

咁真係有既 要揾食果班
如果全部市民反政府 就唔洗搞咁耐

你問叻狗都係咁講
點解？ 因為我唔知 我唔理 大家睇法唔同
你的睇法係民意反警 我的睇法係民意撐警

睇中國人果D, 同埋佢地狗屋入面有撐警連儂牆嫁

btw救手足呀

你地比對家玩緊，仲戇居居

weibo民意

好撚on9 對比撐警同反黑警集會人數就知乜料

唔撚係掛，用選舉去證明囉

支那民意嘛
明嘅
d狗日日都吸tg
等睇佢地仆街
女狗嘅生k胎

好似有訪問出左
我都係擔心姐，件事係有疑點既

係
我都明
但你地細心d諗
係有人蓄意誤導你地
而呢個人唔係一個人
係一班人
可想而之滲透得應該好嚴重下

明白
大家都係想幫人
緊張d都無可厚非
加油